# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the prime_utility package.
# MJKim <kmj10727@gmail.com>, 2023.
# lmj0927 <lmjj0927@naver.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: prime_utility\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-19 10:20+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-22 13:50+0000\n"
"Last-Translator: lmj0927 <lmjj0927@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/vanilla-os/"
"vanilla-prime-utility/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.4-dev\n"

#: data/org.vanillaos.PrimeUtility.desktop.in:3
msgid "PRIME Utility"
msgstr "PRIME 유틸리티"

#: data/org.vanillaos.PrimeUtility.appdata.xml.in:7
msgid "No description"
msgstr "설명 없음"

#: vanilla_prime_utility/gtk/help-overlay.ui:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "일반"

#: vanilla_prime_utility/gtk/help-overlay.ui:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "바로가기 표시하기"

#: vanilla_prime_utility/gtk/help-overlay.ui:20
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "끝내기"

#: vanilla_prime_utility/gtk/profile.ui:17
#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:60
msgid "Restart Now"
msgstr "지금 재시작"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:16
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:30
msgid "Transactions are locked. Please try again later or restart your device."
msgstr "트랜잭션이 잠겨 있습니다. 나중에 다시 시도하거나 장치를 재시작하세요."

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:47
msgid "Not Supported"
msgstr "지원되지 않음"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:48
msgid "Your device does not support PRIME switching."
msgstr "귀하의 장치는 PRIME 전환을 지원하지 않습니다."

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:55
msgid "Active Profile"
msgstr "활성 프로필"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:56
msgid "Select the PRIME profile to use."
msgstr "사용할 PRIME 프로필을 선택하세요."

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:71
msgid "_Preferences"
msgstr "환경 설정(P키)"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:75
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 바로 가기(K키)"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:79
msgid "_About prime_utility"
msgstr "Prime_utility 정보(A키)"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:6
#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:22
msgid "Switching PRIME Profile…"
msgstr "PRIME 프로필 전환 중…"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:23
msgid "This may take a while."
msgstr "시간이 소요될 수 있습니다."

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:52
msgid "Profile Switched"
msgstr "프로필이 전환"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:53
msgid "Restart your device to apply the changes."
msgstr "변경 사항을 적용하려면 장치를 재시작하세요."

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:42
msgid "PRIME module disabled"
msgstr "PRIME 모듈이 비활성화되었습니다"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:46
msgid "prime-select not found"
msgstr "prime-select를 찾을 수 없습니다"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:50
msgid "prime-select not supported for this device"
msgstr "이 장치에서는 prime-select가 지원되지 않습니다"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:56
msgid "prime-select is not supported for this setup"
msgstr "이 설정에서는 prime-select가 지원되지 않습니다"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:66
msgid "Discrete GPU"
msgstr "독립 GPU"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:67
msgid "Use the discrete GPU for all applications."
msgstr "모든 응용 프로그램에 대해 독립 GPU를 사용합니다."

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:71
msgid "Integrated GPU"
msgstr "통합 GPU"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:72
msgid "Use the integrated GPU for all applications."
msgstr "모든 응용 프로그램에 대해 통합 GPU를 사용합니다."

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:76
msgid "On-demand"
msgstr "요청에 따라"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:77
msgid ""
"Use the integrated GPU for all applications, and the discrete GPU on demand."
msgstr "모든 응용 프로그램에 대해 통합 GPU를 사용하고, 필요할 때 독립 GPU를 "
"사용합니다."

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:105
msgid "Invalid profile name"
msgstr "잘못된 프로필 이름"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:128
#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:131
#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:134
msgid "integrated"
msgstr "통합"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:129
#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:132
#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:135
msgid "discrete"
msgstr "독립"

#: vanilla_prime_utility/widgets/profile.py:52
msgid ""
"It is not possible to switch the PRIME profile now. Please restart your "
"device and try again."
msgstr "지금은 PRIME 프로필을 전환할 수 없습니다. 장치를 다시 시작하고 다시 "
"시도하세요."

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:95
msgid "Do you want to switch to the '{}' profile?"
msgstr "'{}' 프로필로 전환하시겠습니까?"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:96
msgid "This will require a restart to apply the changes."
msgstr "변경 사항을 적용하려면 재시작이 필요합니다."

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:98
msgid "_Cancel"
msgstr "취소(C키)"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:99
msgid "Switch to '{}'"
msgstr "'{}'로 전환"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:106
msgid "Profile switched to {}!"
msgstr "{} 프로필로 전환되었습니다!"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:111
msgid "Profile switch failed!"
msgstr "프로필 전환에 실패했습니다!"

#: vanilla_prime_utility/windows/switch_window.py:38
msgid "Switching to '{}'…"
msgstr "'{}'로 전환 중…"

#: vanilla_prime_utility/windows/switch_window.py:110
#: vanilla_prime_utility/windows/switch_window.py:111
msgid "Switch Failed"
msgstr "전환 실패"

#: vanilla_prime_utility/windows/switch_window.py:112
msgid "Something went wrong. Please try again later."
msgstr "문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요."
